特朗普：非常接近與中國達成巨大協議。他們想要，我們也是

Donald J. Trump

@realDonaldTrump
29 分鐘29 分鐘前

Getting VERY close to a BIG DEAL with China. They want it, and so do we!

唔知中國要食幾多美國豆過年

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

很想要吧

似係撚緊中共迫佢簽喪權辱國既條款

and so do we

應該是真的了

非常接近係咪六合彩中親都係隔離號碼咁呀？繼續撚狗

聽日股市大爆升

迫死中共

最尾埋門一腳又話唔簽

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊